有冇薄扶林大學既女仔想夾租mini

唔想再搭個幾鐘返學
有興趣我地可以一齊去睇

夾錢畀你買車？你都on9

女人揸 mini
揸唔揸到過紅隧呀
仲要夾錢買車傻撚咗咩

樓上做乜撚

笑左

男仔想租 侵唔侵